有得揀 你會揀科大定中大

要同科比較

Eg

UST A&F vs CU PAC

UST bba vs CU ibba

UST sci vs CU sci

= 揀科大

= 揀中大

連登咁多CU仔

Ust engine vs CU engine

Cu ibba > UST bba?

I dun think so

UST bba收分低啲但係有得揀好major(e.g. gbus qfin)

當年A1擺中大ibba，再俾我揀多次都一定係中大

利申ust bba

UST Qfin >>>>>>> CU Qfin

利申: 後悔揀左Cu qfin

點解嘅？

中大啦梗係，科大無女

利申中大

幾時輪到你揀 係都俾班NDS啦

CUHK QFin >>> UST QFin

CUHK QFRM > UST GBUS

利申：ust bba入qfin

qfrm > gbus
咁都有得比 你識唔識架on9

入科大做狗，on9?
樓主未讀過u?

Hea有hea讀既姐

你覺得做狗
叻人就覺得係plan緊自己career paths

Career:

CUHK > UST

讀UST既前景係幾好既
前提係好撚chur加你要讀得好先係lor

聽講

好撚chur唔係前題
讀得好先係

科大

科大for sure